知唔知英國 韓國 台灣民主化用左幾耐? 唔洗心灰 唔好放棄

冇人可以令我地輸 除非我地自已投降

韓國
1953年結束韓戰後 獨栽統治 至 1979年
1980年光州民主運動
1987年韓國民主化

台灣
1949台灣戒嚴
1979年美麗島
1990台灣民主化

英國
1832年只有7.1%左右的成年公民擁有投票權
1836年-1858年英國憲章運動
1928年落實21歲以上成年男女公民的普選權

每個國家民主化要經歷左好長時間
無數既警暴 ,流血, 抗爭者既人命 , 政權打壓

香港人已經行左22年
繼續行落去
我地已經比前人幸運 呢個時代資訊發達好多
全世界好多自由國家關注我地

幾個月係唔會有明顯實質成果
做好長期抗爭既心理準備

無錯，幾個月係唔會有明顯實質成果
要做好長期抗爭既心理準備

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

同意 大家要將眼光放遠d
唔好灰心

btw 願榮光歸香港首歌最新消息:

正版已上spotify, apple music, itunes, kkbox
原版& march版

錄左英文版 執緊 盡快放出黎俾929大合唱用

929大合唱樂器版 (配多國語言)

Dgx 巴

講得岩， 老土講句， 要贏就一齊贏
互相支持，頂住呀手足

岩，大家一定要有耐性，抗爭唔係一日半日

但問題大家已經有疲意，要諗下點繼續落去

但係香港已經時日無多
你講嗰幾個都係獨立國家
香港融入支那 民主化機會係零

打杖當然唔係每日都開戰
而家呢個模式還算ok 平日就小規格文宣+大部份人休息
周日先吹雞

你岩
但同時佢地以前冇咁多國際聲音援助

推
五大訴求+929全球抗共+10.1全民黑衣上街賀國慶!

留得青山在，那怕無人屌
只要KEEP住每次召集可以一呼百應，平安回家
依場仗有排打

只係驚大家習慣咗同麻木咗 好驚會忘記

pushhhhh

大家請放棄0成本抗爭嘅諗法
一齊行落去，離目標不遠矣

點可能忘記到，呢個仇係記一世

而且家陣打緊貿易戰，好有可能係新冷戰開端
美國吹緊大雞叫盟友遏制中國

We shall never surrender

Dgx團隊

如果只係反送中 一條條例反3個月緊係疲倦

但如果係民主革命就唔同講法

人地係主權獨立國家
香港係無權主權城市

希望香港人唔好咁善忘

點只22年呀

80 / 90年代
1989之前已經有啦

問題係香港唔係獨立國家 如果要達到樓主所講嘅國家 係要推翻成個共產黨先做到 即係其實要等大陸人都開始反支共 香港先有希望

push

長期作戰

正能量post

所以我地要習慣先可以長期抗爭

一齊行，一定有成功一日

只要同大家一齊 就無咁易放棄

你地冇做錯、有人話破壞係犯法，問題係呢個司法制度唔公義，人民有權用任何段爭取公義，爭取民主

其實前蘇聯既加盟共和國就係咁

Agree

如果黑狗忍得住手唔打唔濫捕，可能真係會習慣、會消耗心力
但依家久唔久又打又捉，又強姦又「被自殺」，煽風點火
所以放心，一日有on9 黑狗，一日運動都唔會完

起碼幾代人努力
D廢老藍絲死清晒先講

長期戰黎

最少林鄭任期完或更長

活好自己

拖到支爆先叫贏

推

其實台灣同南韓，到依家都係廢老（南韓：親極權，每次選舉，都會回魂執政；台灣：蟈民黨已經係例子）存在。

唔投降

推 要鬥長命
加油呀

thats sad.

所以要加速支爆

南韓民主化之後都唔係即刻平反所有不公義
只有行落去先會有希望

堅持就是勝利

冇人想係呢段時間生存係獨裁國家
你post 呢D 數據出嚟冇意義

係個個都話港獨會嚇走美國嘅時候 其實我真係好好奇當年加盟共和國係點獨 好似好突然有民主有普選然後就公投獨立咗

依家南韓都係財閥政治，叫三星帝國

岩 民主化唔係一年鬆啲就可以做到既事 要有長期戰既心理準備

長期抗爭
大家撐住！

P

Push

如需要地方呻發夢的情緒 但又唔方便留言/CD-ROM 可以TG搵我呻 情緒是需要適當地發洩 不專業的樹洞 光複香港 時代革命

啱 所以灰心失望時 諗下點樣裝備自己繼續走落去 同埋要保護好自己

呢句真 要有長期準備

大家一齊行落去啊！！

agree,慢慢同佢鬥長命

真，必須鬥長命

已經有心理準備

藍絲唔會死得曬
只要一日大陸仲有搵錢機會，就會有為錢而奶共嘅人存在

今次成功與唔成功，都要令自己有競爭力，入政府同唔同企業上位。好似逆權公民咁，每個人都有自己可以發揮嘅空間，見到不義之士事願意企出黎/唔小心放料已經可以好大影響

就算去外國讀書嘅唔緊要，用你嘅方法爭取國際支援都好重要

岩呀 我地要將抗爭意識帶俾下一代

Push

721 811 831 新屋嶺

up

我準備好喇

幾時有行左22年

香港既民主運動係 14年先係開始行

之前一路俾飯民洗腦 跪低 撞遲雙普選 行條撚咩

推 冇耐性做乜都會失敗

如果由中英談判起計其實差不多40年

已有心理準備 大家要加油！！

Save低
絕望既時候再睇

長期作戰

721 811 831 never forget never forgive

香港人為革命寫下新一頁

Push
香港人一齊捱到有真民主

睇返台灣228 事件真係會喊出黎，國民黨一野將日治台灣留落黎嘅好野一野打沉
我相信中共全面統治香港，香港連屎都冇得屎

Agger, 同佢鬥長命，我地一定贏

所以要鬥長命

政府輸緊

鬥長命 世代抗爭

我地而家係革命

革命成功就可以有民主

革命失敗就準備700幾萬人入集中營做兩腳羊

tui

其實就嚟有第一個成果，就係美國幫我地

時間永遠站在年輕人果邊，無論月計年計一整個世代計，可以累可以暫歇但我哋唔會停

但香港唔係獨立政權
係一個城市

而且仲有一個大限2047

韓國果個我唔同意

光洲事件 係被當時總統壓左落黎

直至呢幾年先真相大白

前前後後廿幾年，當時仲用真槍真坦克

英國要由大憲章開始計, 六百年

一直都預左係長期戰

大家要鬥長命阿，預左長期抗爭
民主係社會進程必然嘅結果

香港人 加油！

你上述例子全部講緊幾十年甚至百年計
咁講同叫我地放棄無乜分別
爭取到果陣我地變晒阿公阿婆啦
唉好灰心

正面post

加油 一定要長期抗爭

一早預左係長期戰
同共產黨鬥長命！

鼓舞人心post

yes, we must win

革命尚未成功

大家加油！！！

612 721 811 831 新屋嶺

啱呀

加油

中共一日未出老解香港一日都重有吸外資洗黑錢之用。
所以經濟戰絕對係有效，而且低風險、低成本，人人都做到。
出糧記得撳美金，掏空銀行體系，杯葛中資銀行，投資轉美股。
平時保持罷買，留返美金現金喺身，搭車食飯一定要消費就記得罷黨鐵紅van，食飯就緊係搵小店。

美國平權運動都由馬丁路德金開始，黑人平權也非一朝一夕

當年納粹德國、蘇聯都一樣倒台
更何況中共唔係最大黑社會
有個更大嘅黑社會美帝制衡佢
所以點解一定要借美帝東風去打中共

支持
想問下錄左嘅英文版係邊個version嘅歌詞？

我諗大家驚既唔係時間問題
而係經過今次之後香港仲有幾多個香港人
每日150個再加上制度暴力

推
唔好灰心

台灣都未係獨立國家
我地又有好強既國際焦點
唔洗咁灰住

我地會成功 只要唔放棄！

講英國就講下peterloo啦
邊個話得中國有六四
人地用騎兵馬刀一樣可以屠城，理由同樣係民眾藏有攻擊性武器，人地之後成個國家醒覺，我地都開始醒覺
革命唔係一兩日嘅事

名目來架啫
實際運作上香港同一個獨立國家其實有共通之處

願聞其詳

香港人加油..

長期抗爭

唔好放棄

721 811 831 sun uk ling

依個真

諗行幾次就可以有普選 根本係妄想

民主革命從來無完結既一日

所以唔明成日話「輸緊」個班人諗乜

要堅持, 鬥命長

搭車airdrop
929 101

漏左個，美國民主都係得來不易

但正正因為呢個時代資訊發達好多
抗爭面對嘅困難都多咗
監控 / 武力嘅差距大咗 etc

唔好意思 我見Spotify好似block咗？
我用緊美國版 巴打介唔介意check check

長期抗爭就預咗

同意！

只係驚步黃背心後塵，大家太focus 警暴

所以各位手足唔好死
我哋要一齊活到見到香港真正有民主嘅一日

但係香港好多人仲未有革命嘅決心

香港人一嚟就打世界歷史上最大黑社會佢哋仲養住班愚民幫佢哋做打手傳宣

其實香港人爭取民主已經唔只22年囉
有乜錯覺令你覺得香港人1997後先爭取

咁2047之後呢？

而家到底係反送中運動既延伸定係真革仲先 搞返清楚件事

無人話要推翻政權獨立級數既抗爭 無革命決心其實好合理

即係要預o左

香港有真民主既一日, 未必會o係各巴打絲打仍然壯年o既時間見到
可能要到我o地個孫o既年代先有機見到

大家加油！長期抗爭

再睇下中國民主化用咗幾耐

Push手足搵命博，文宣公關幫手解釋
「各有各做」可以升lv啦，請各司其職
盡量減少被捕人數，呢場係持久戰

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.23

可以睇下逆權大狀,逆權公民,逆權司機去了解韓國既民主運動.

日本最幸福咩都唔使做美國安排好晒成個制度畀日本

想問下tidal 版係咪你擺架？如果係就冇野啦，唔係既話最好可以擺上去啦。

同樣係惡法,
2003年,50萬人已經撤回,
2019年,103萬人如期審議,
2019年,200萬人都係暫緩,
民主倒退16年

感覺上5年前先係開始

星一，重睇星六日黑警事件
星二，抖抖再重溫
星三，抖，再重溫/新料
星四，抖，收拾心情，睇行程表
星五，預備
星六，夢遊，狂屌黑警
星日，夢遊/抖，狂屌黑警

星一至五回血，星六日狂屌
屌到心臟病發

初九潛龍勿用為君子沉潛蓄勢，九二見龍在田為君子入世，開始運疇，至九五飛龍在天為君子得位。

推 唔好灰心

高學歷廢青版

係我地黎 2首 & 2019光復香港唱片公司

咁2戰前佢地都好多事件發生過

你估雜種好長命 都66/67歲
佢死左 下一任咩料都唔知
最少唔似依家條雜總咁痴線

推

公義可能會遲到，但一定唔會唔到。唔好俾絕望感打跨，民主來到嘅時候，popo一定會被清算。（最多老少少）

所以大家要生仔啊
窮人生仔正仆街根本係中共想減少香港人口嘅策略

Pushhhh

推！

要令廣大市民習慣長期抗爭模式

各位，唔好灰心，係持久戰

你又啱

我預咗爭取民主自由係預留俾我嘅下一代而唔係俾我。我只係播種，下一代希望有收成。咁樣諗會唔會開心啲

仲以為係假 冇咩香港人知同用tidal

如果我哋放棄爭取民主，死去嘅兄弟姊妹都唔會放過我哋。 只要仲有一絲希望，都要捱落去

其他唔清楚，波羅的海三小國二戰前獨立，美國一早講左蘇聯既吞併係非法
另外，蘇聯憲法規定蘇聯由加盟共和國組成，全部成員國都有合法權利可以退出，d加盟共和國好似聯合國有席位（不確定），所以香港個case唔同

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

推 要上下歷史堂

推一推

捷克直情坦克入城
香港算多人出聲了

唔使一定個個禮拜出嚟，拖長嚟玩
如果以為搞密啲等黑警多出醜以延續個運動其實好危險
首先我哋都好多人被拉嘅代價，二來市民會慢慢對黑警暴力麻目，三來的確會有擾民問題

我已經開始有啲麻木 有時好氣餒

氣餒係因為好似冇成果

心態應該改變一下
唔係為左有成果先付出
而係每次出黎都會多一顆自由既種子種下

推 正確心態

唔使咁氣餒，我哋其實有好多關鍵時刻仲未嚟
今年區選、下年立會選舉、人權法；甚至關係法得
呢啲都係好關鍵影響成個運動嘅走勢

知

短期內港共改革無可能
個個禮拜行改做一個月一行，同其他時間持續非街道戰線
唔好好似以前散完唔聚，keep住道氣
好過個個禮拜拉一堆拖死自己士氣
拖到支爆，到時機會就大好多

香港人 缺一不可

比起五年前已經進步好多
請大家繼續努力

但人地係主權國家

其實香港真正爭取民主喺2014年開始，我哋只係行咗5年，大家繼續加油，keep住團火。

無錯！長期抗戰！絕不放棄！

香港只係行左100日

香港人頂住

721,811,831 推

好啦... 多謝Dgx 巴

又係嘅

好！大家一齊努力

戰爭 從來唔係幾個人做成功 我地一定要堅持落去 開始左就要繼續行

推 唔好放棄

啱

幫手推

多謝樓主首歌

[MBC節目《Straight》香港部分 - 中文字幕全片]

//這不單是其他國家的事情，民主主義和自由本來就是人民該普遍享有的權利//

早前金義聖先生到左香港，進行左取材同採訪，而他嘅節目《Straight》係昨天9月23日(一)播放

節目組落左個title比呢部分，叫「香港的憤怒」，入面有講到警察嘅無差別暴力鎮壓、選擇性執法、媒體嘅影響、新屋嶺、真普選（雨傘革命）/ 現今香港嘅行政長官選舉方法等等，其實將今次反送中運動嘅前因後果，以及為何越演越烈嘅原因都剖析得幾深入

//不是因為有希望才堅持，而是因為堅持才有希望//

感謝一班香港人組成團隊作義務翻譯，亦感謝有人連夜趕工上字幕，令所有香港人都可以睇到呢篇深入而有水準嘅報導，希望大家可以加油，堅持落去~!

#光復香港時代革命 #香港人加油 #五大訴求缺一不可 #香港 #HongKong #HK #홍콩

*歡迎大家share出去*

要求八八直選 九一年立法會選舉

三毛:今日冇人就係end game

台灣唔係獨立國家？
加拿大，澳洲係唔係獨立國家？
佢地國家元首係英女皇
台灣元首係習維尼？

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

念念不忘

[遊行新方式]會師

true